原本覺得啲假膠釣魚好乞人憎 阻住正常討論 依家先明白佢地嘅意義

咩刀劍 手機俠個啲，一開始覺得真心煩，但眼見動漫台本身正常討論愈嚟愈少，世界愈嚟愈黑暗混沌(財富傾斜 人與人互相猜疑...)，假膠釣魚其實係清泉，為世界帶來歡笑，係黑暗中一點光明，做人咁認真做乜

好似鍾培生vs林作咁，林作明顯搞吓笑，點知真係釣到大魚

btw蜘蛛子好可愛 個gif幾貼題所以po吓

巴打明白就好

唔講咁多
貼張圖先

刀劍世界第一

可能人地真係鐘意呢

幾時bam鳩動物台
成個台都有陣毒撚酸醙味

咪將mk嘢帶入動物台啦

我記得你開過類似po 但當時我未明

啱

睇班mk搞笑不如等睇megalo box第2季

係

出左call我